其實真係唔可以怪許志安！

許志安真係唔洗咁自責

衰都係衰忍唔撚到姐